緊急！教拳師傅同教練入一入黎

無論你教咩拳，
空手道、跆拳道、詠春、泰拳、太極、五形拳、洪拳、巴西戰舞、教健身都好

而家有個免費宣傳配套送比你地
打低一個白衫牛屎佬
即刻有成個連登幫你做宣傳
好過你地成日落埋d膠廣告
又唔洗叫人企街派傳單

即刻揚名立萬，證實你教拳的實用性
手快有手慢無，白衫被d後生仔做低曬就無你份

仲有無比呢個方法更好的宣傳？我敢講無！

推

Pish

好橋

巴西戰舞

你係邊度出手，都有成十幾個攝影師影住

幾多教頭同撈偏有關係丫
撈偏啲人去邊度練丫
理解下呢行先啦

學緊拳的叫你師傳出泥實戰教學

我想學拳保護自己呀
鍛練身體百利而無一害

好希望有個人拎住把遮出來,打晒全部人

呼籲巴柔師兄出嚟，藍帶已有足夠能力Neck Crank殺死一個相約體重嘅人

9成拳館/武館係黑底
包括堆教練